天文台好垃圾！

天文台好波！

辣殺

用黑雨表達心聲，用行動支持香港